hkbn完約，sales歡迎內進

關鍵字：1000m，$108或者更低一個月（各家街霸做緊$108全包），居屋，大學生，禮品或回贈

請出招

淨係寬頻，手機有排未完約